跟本搶貨係藍絲陰謀

用下腦啦 之前我地6月開始執左幾多藥房 擺到明俾佢地用口罩同廁紙番本啦

有鄉音人士係葵芳連儂隧道賣口罩同酒精
痴線

我唔理
一律當佢哋藍絲
反正散謠言係佢地
信完去搶又係佢地
間接令大爆發係佢地
令到有醫護死係佢地

街邊口罩不了

之前仲話罷買日 講2句whatsapp廢話 即刻振興經濟